其實史獨係咪已經無存在價值？

正選有文尼
sub重有奧歷治
有時重會用拉蘭拿客串下

費明奴先係正選

文尼今季已經報銷

史獨都唔會有得出

慘

琴晚1分鐘都冇得踢

奧力子係奇兵

睇杰寧fb 史獨勁好人
唔想他走

一日醫唔好心病 史獨都係唔得

另外就係佢抱大腿 無蘇7佢都唔識踢

如果唔係拉蘭拿傷左
應該拉蘭拿--> 奧歷治/活賓

成個廖化咁 要跟實關羽

咪撚on9 佢走左之後幾季都踢得好好係多傷
同埋今季特別柒

史獨咁多傷，成個玻璃人咁，拿拿臨賣啦

冇佢羅渣一早比人炒啦
上季佢入幾多救命波啊
佢carry人就話要人carry佢
係今季再多啲傷姐

睇番佢D埋門，英撚入面冇一個可以好似佢咁有技術性既前鋒，可惜太太太太太玻璃。

史獨而家淨係負責簽波衫

史獨唔太積極防守
呢點已經唔太岩高普

加上奧力子都幾fit，控到波分到波，真係排先個史獨